真心国得牙宮依家個look真係好能正..

好能仙下..

大陸仔

先唔講你係咪支那仔
討論個look喎
係咪欠缺咗某啲重要元素呢

開po都唔識做

日本漢字黎wo..==

樓主漢姦